[Podcast]自介

大家好，我是「莊士敦學院」的莊士敦。先在這裏放一個Podcast

在這個Podcast，我會跟你説一下為什麽我會開這個頻道，在這裏跟你講話，以及你會從這個Podcast頻道得到什麽。準備好登上這台學習的火車嗎？就讓我帶領你，開始你的學習旅程吧！